請集中火力！已經沒有後路！團結一致！ 請入場！

先提今日有瘋狂的士加速撞上行人路，兩人受傷，其中

一人雙腳骨折。

第二單 初中女童被捕，神情慌張。

仲有好多好多濫捕不公，妨礙記者拍攝等等

講番小弟玩隻新game先

比人恰到傻，球証球員咩鳩都係佢地d人

慘在仲要自己人都仲未齊心未夠決心

再咁落去都唔知要傷要死幾多人，有時有d又叫分區

又分前線和理非咁 都比人恰到上心口仲要就住

就住？要贏我睇就有兩個方法

正式全面開戰 而家根本無可能零成本贏 必需要有所

犧牲，（注：我地已經犧牲左失去左好多）

60歲阿伯阿婆都行出黎支持 ，諗唔到有咩籍口唔出

黎對抗。

200萬精兵齊罩一人一舊磚拎係手企硬！！！

當日定下時間要求對家正面回應加立刻下台 ，否則

全面抗爭到底！

第二方案 全面性/強制性罷工 等對家去盡 逼到緊急

狀態 ，慢慢溫水煮蛙，最後只會輸。

由第一日有烈士 到今日太子死人 不斷有發現屍體

由催淚彈2015 70幾粒 ，到2019年 幾千粒

到真槍實彈 變到常態

再係咁落去捉都捉得7788 都無人再敢出黎。

暫時抗爭遊行，開花等等都沖擊唔到核心。

要錫春袋必需要令到敵人有所顧忌，一面罷，一面

勇，一面罷雙管齊下！！！

本人嚴正守法唔鼓勵人犯法。

以上為打機攻略完！！ 光復香港，時代革命！！！

香港人反抗！！！要有行動！！！

叫口號敵人唔會怕！要錫春袋！！！

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

仲要有左膠 阻撚住哂 屌 去死啦

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

左膠必需制裁，但太重手出事都會有反效果

正確做法，先神獸但唔好太重手，再影底佢身份証

方便起底。

輕輕一推